點樣同鬼佬解釋咩係熱氣？

喉嚨痛到仆街, 學校canteen嗰個阿姐 仲 逼鳩我食薯條, 我想換份沙律都唔畀 , 想問下點樣同佢解釋熱氣 呢個term?

認真post

Push

喉嚨痛到爆炸

Hot air

Heat, sore throat caused by too much heat.
Just regard them as bad things in food.

屌你老味認真呢

我覺得你曲線show off好低莊，過主啦

9 up, 但我係咁同鬼佬講

I am very hot

heat what spring?

熱lor

show off條撚

Fuck you ! I'm on fire !

Me hot gas I want use French fries change salad

不如你用中文同我解釋左先…我都唔明乜係熱氣

屌你鬼佬世界沒一樣嘢叫熱氣, 同佢講反而畀佢笑鳩我

, 喉嚨痛到畀火燒

google識唔識

You so hot. I don't need fries now.

如果食太多炸野(高能量), 就會令身體谷住d 能量，最後會出問題(喉龍痛，爆倉)

I no eat France Fires but Salad, may the force be with you

Organs are not well

鬼佬都會喉嚨痛下化
醫生都會叫食清淡d?

鬼佬咪有熱氣球囉
1999

no nigga please

點會冇熱氣呢樣野
走去nhs 睇極都唔好 比醫生屌我喉嚨痛仲食heaty food

Your fries make me hot and wet.

Dampness is a concept in Traditional Chinese Medicine that basically refers to an abnormal state of the body’s energy that results in a pathological accumulation of fluid-type stuff. Dampness has obvious physical manifestations: mucus and phlegm are examples of dampness in the body, so a runny nose, coughing up phlegm, or feeling congested are all related to dampness. Other obvious examples would be goopey eyes, any sort of discharge or pus, or post-nasal drip.

好似認真左

I don’t want French fries, I want u

hot qi

I go to school by bus

認真撚都好過啲死假膠
班撚樣又以為自己好好笑

炎症反應

唔洗解釋咁多，你又唔係要教佢嘢
話It's not healthy咪算
佢唔肯換就話要投訴，你要記住你去到外國都係香港人嚟架，投訴係我哋天生技

I want fuck you until u feel hot baby

increasing of enthalpy

fxxk me i am horny
Blowjob 1q

含佢條撚吹下D氣
I love it

好耐之前都諗住解釋俾個外國朋友聽
諗撚咗好耐都諗唔到點講
解釋到一鳩舊

佢仲好撚認真同我講 病就食朱古力同糖
會快啲好

利申 英國留學撚

Too much blowjob yesterday , can't hold anymore 👋😉

屌我都聽過
我咳到仆街
鬼佬買朱古力俾我食話
食完朱古力開心D，個人會快D好
結果咳撚到我

Firstly explain to him its a condition ane term made up by the Chinese doctors so it'd be hard to understand by foreigners like him, then just tell him 熱氣 means usually after you had some spicy or fried food, it increases the chance of getting acne and pimples

我hot air
參考signal wong的

以羅果子鹽招紙上面寫住
relieve heatiness
所以我諗係叫 heaviness 掛

同佢解釋陰陽先

你咳到仆街仲食個鬼佬送嘅朱古力

mans not hot

myBody.isHot AND myBody.isDry

Yip hey

鬼佬好似唔興中醫嗰飯
你直接講話喉嚨痛好似好啲

this throat is on fire

咁多個回覆都無答案

I got sore throat and need more moisture food.
Could I change the French fries to salad?

exchange嗰時同roommate講
My throat is so pain and swollen

I am hot inside

你幾條俾嘅柒頭到底係唔識英文定係根本無睇到就回
呢段嘢講緊濕咋喎，唔係熱氣喎

steam

你用中文都解釋唔到熱氣啦
根本熱氣=on99

Not healthy

you're so hot sexy

Eating too much deep fried food can easily caused pharyngitis

係咪應該dampness-heat先啱?

heat loss to the surrounding equals mc delta T

Heaty
ADJECTIVE

South-East Asian, South Asian
Of a disease, food, or medicine: that warms, stimulates, or energizes the body. Also of a person's constitution: sensitive to heat; susceptible to disorders such as fever, sore throat, excessive thirst, etc.

我講開呢個 佢哋都明

同事呀嘛
盛情難卻

條友都係copy&paste咋嘛
根本原文都唔撚係講緊熱，係講緊濕
成班柒頭見人貼段雞腸出嚟就正評 on99

dampness 唔係解濕咩
佢內文都話 fluid like

其實解釋薯條係刺激性食物咪得
西醫都唔建議喉嚨痛食硬嘢

Deep hot

呢個其實先係最正，一語雙關
上面哥大串英文

Immune response 有唔同 types 既

英國撚加入
之前個 hall 有條女唔舒服
佢條仔係打開雪櫃拎罐可樂比佢飲

熱氣 = deep throat feeling

就咁答i don’t want greasy food唔得咩

Steam

Internal heat

朱古力止咳好work

I'm hot tonight

Acidic

Inflammation, sore throat
Fried and spicy food will worsen the condition of sore throat or fever in the concept of Chinese medicinery.

班死on9 負乜撚野評
茶過真係有heaty food 呢樣野
係咪未撚出過國

查

Me Tokyo hot

I'm too hot for fries.

ask him to Google yeet hay

熱氣係毒素,你試下同佢講你中毒

I’m too hot ,hot damn
Call the police and the fireman

Mans not hot

grow pimples la me, fuck you ghost guy

Hot air ballon

之前係外國住請左bnb個host試飲夏枯草
我本身想解釋但個下先發現唔知熱氣英文係咩
然後我話支野可以cool down yourself
結果佢以為係夏天降溫 我柒左

Lack of vitamin b

he he heat ar my mouth

hot weather
平時同個呀姐講: No la, hot weather ar
佢都會自動幫我轉沙律

有問過個中醫老闆 鬼佬只係有炎症 inflammation 既concept 會知係身體缺水既症狀 所以食啲濕潤既野會舒服啲 不過佢地堅會覺得飲啤酒係有用

不如試下用華文解釋咩係熱氣先

你都戇撚鳩既
我識自己寫出黎我就坐緊醫生房啦
醒少少啦屌你老母

I go to hot by wind

lm

問過當地abc佢地都唔識用英文解釋

無料扮四條 柒咗仲想攞尾彩 死廢柴無撚用

Mans not hot NEVERY HOT!

本身係中醫term 好地地轉咩英文
直接同佢講喉嚨發炎會唔會正常d

Can I have some salad instead of fries? i want some cold food indeed.

洗鬼解釋咁多咩

伸利：英國做緊野

屌你我飲緊水，部腦濕哂

同佢講上火，係醫學角度係炎症

中醫講究陰陽平衡，陽就是身體內的能量，陰就是營養身體的部份，包括血、津液（即各臟腑組織內的體液）、淚腺的分泌。陰陽一定要平衡，當陰的部份減少，陽的那邊增加，就會出現虛火、燥的情況。當食了一些熱氣食物，例如炸雞，就會令身體偏向燥熱，陽的比例增加了，熱氣就產生。

外國曾有關於薯條的研究，發現就算外國人常吃薯條，亦不會出現中國人冠稱熱氣的徵狀，如暗瘡、喉嚨痛、痱滋、流鼻血等。原因何在？有可能跟體質、水土等有關。」

my pee is yellow

點樣同鬼佬解釋濕氣？

cls
佢係咪想條女病到暈暈哋奸咗佢？

上面段英文係講緊濕喎
唔知係定點都希望俾返啲真料樓主

heaty/ heatiness

可以google吓
鬼佬太廣但至少英國人明

利申 住英國時鬼佬教返我

佢地會話你9up

你都幾撚自卑 廢物

濕熱呢？

hot air